10公分木棍穿下體 3歲女童慘遭性虐殺害

印度再傳駭人聽聞的性虐殺人案，日前一名3歲女童在住家附近，慘遭一名20歲陌生男子性虐待致死後棄屍，當地警方已順利循線將嫌犯逮捕。
案件發生在本周日(11日)，家住在德里郊區的3歲女童，白天出外玩耍後到晚上都沒回家，家屬第一時間並未報警，先自行在住家附近尋找，隔天有鄰居告知警方女童失蹤的消息，警方隨即在一處寺廟旁的廢棄商店中，找到倒在血泊中的女童遺體。
警方表示，女童的遺體被發現時，身上壓了3塊磚頭，頭部被塑膠袋套住，頭骨被重物打到嚴重凹陷，女童下體還插著一根10公分長的木棍，胸部、背部、腰部與肩膀等處有多個瘀傷，死狀悽慘。解剖後證實，女童是因頭部重傷導致顱內出血過多致死，而發現屍體處距離女童住家僅300碼(約274公尺)。
調查過程中有與女童熟識的其他孩童指證，案發當天曾看到一名年輕男子，在現場附近拿巧克力誘騙女童進入廢棄屋內，之後就沒有人再看到女童。警方查出該名男子是現年20歲的庫瑪(Sunil Kumar)，他是一名在外地工作的勞工，當天是回家探望母親，應是臨時起意犯案，隨即循線將他逮捕。目前庫瑪被依謀殺罪與《兒童免遭性犯罪法》起訴。（於慶中／綜合外電報導）

快d send 比 想一個人去印度個位巴打個妹睇

真係痴撚線
屌你老母臭系
3歲有咩撚野好搞
btw rip

睇完標題
我講咗句：屌你肯定又係印度
㩒入嚟睇...真係中
唉...

成陣咖哩味架

強姦真係關控制慾多過性慾事。正常人有性慾，最方便快捷係打飛機。
又要呃目標去荒廢地方，中途遇反抗又打一輪，受害人都爆哂缸，仲起到機，根本係變態

捉呂麗瑤去印度就岩 佢咁鍾意metoo去完一轉肯定拎到好多光環

即刻諗起個po

可能已經去咗玩

又中

完全稱唔上估國家

因為一定係果個

入黎唔係為左睇篇報導
係睇下自己估得岩唔岩

呢個國家受乜精神入侵？攪到痴撚晒線㗎d行為..

屌 真係癡撚線國家

未入都知係印度

呢個出夜街定著得暴露呀

CLS
3歲女童都搞得落，驗明正身立即剁佢

印度教不是有輪迴，報應？全部男人落灺獄
重男輕女果啲老母都要落地獄做性奴

佢個妹就係想發生依d

其實真係印度人先咁夠薑3歲細路都可以冇人睇住由佢周街走

垃圾國家

印度係咪無得叫雞 痴撚線3歲 做乜9

快撚d滅撚左呢個垃圾國家啦

DLLM 畜生嚟！出咁多呢啲敗類既國家 唔該搵人滅左佢啦 ！